係jalan book左酒店

早排係jalan book左北海道d溫泉酒店
得一封確認信
係咪咁就夠 洗唔洗再用咩方法確認？
日文只係勉強識睇唔識講 怕中伏去到無得住

另外可能會早check in時間兩三個鐘到
可唔可以放住d行李係酒店先？

Book 完有email就ok 未試過有問題
入住兩日前會再有一封確認email 通知你

唔洗俾錢住 可以慢慢格下價 隨時取消都得

多謝巴打
未試過唔洗預訂有d淆底
去到果度show番封email就得？

日本酒店好似有啲係到左當日先比
你可以睇返你訂個間係唔係咁
如果係而且又收到確認email的話都唔需要太擔心

驚就CHECKIN之前一兩個星期, SEND EMAIL去間酒店問下有冇收到BOOKING
俾個全名 同 你個BOOKING REF NO.

我AGENT訂既話多數都會SEND去CONFIRM多次...

登記個陣用番passport名，到時show passport俾佢就得，正正常常酒店旅館會有晒電腦紀錄，唔會出錯 (利申用jalan book過幾廿次)
行李通常都可以擺酒店先，除非你book d蚊型酒店連lobby都無
北海道市區/溫泉區英文多數ok，驚溝通唔到就save低呢2句到時show俾佢睇：
予約してありますが、チェックインをお願いします。
(我有預約住宿，請幫我Check-in)
すぐに出かけたいので、荷物を預かってもらえますか。
(我想出去一下，可以先幫我保管行李嗎?)